各位我屌你地老母<(ˉ^ˉ)>

哼 (ง'-̀'́)ง

隻揪啊(ง'-̀'́)ง

冇人理你，係咪覺得好慘？

눈_눈 慣了

賤格